說好的三罷？

又話三罷既，人地票就拎哂，香港回復平靜，你班連登仔變condom

連登仔呢

[長期追擊] 樓主五毛 起底 block ////////////////////// 善用不推文回覆

垃圾condom 仔

等左好耐

唔肯面對現實